{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037007",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "좋은아침 페스츄리 오송점"
    },
    "text": "おはようございます五松店では最上の材料と高級バターを使用してペストリーを毎日生産·販売しています。 当店では様々なドリンクを提供し、その価格はリアルスイカジュースは6,000ウォン、アメリカーノは3,500ウォン、大容量アイスアメリカーノは4,300ウォン、コールドブリュー(デカフェ)は4,300ウォン、カフェラテは4,200ウォン、カプチーノは4,200ウォン、カフェモカは4,200ウォン、イチゴラテが4,500ウォン、ブルーレモネードが5千5千5千5千5千5千5千5千500ウォンです。 すべてのメニューは、最上の味とクオリティのために真心を込めて準備いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "五松店では何を生産·販売していますか？",
            "answer": "五松店では最上の材料と高級バターを使用してペストリーを生産·販売しています。"
        },
        {
            "question": "五松店ではどのようなドリンクを提供していますか？",
            "answer": "五松店ではリアルスイカジュース、アメリカーノ、大容量アイスアメリカーノ、コールドブリュー(デカフェ)、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、イチゴラテ、ブルーレモネードなどのさまざまなドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "五松店のリアルスイカジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のリアルスイカジュースの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のアメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店の大容量アイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店の大容量アイスアメリカーノの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のコールドブリュー(デカフェ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のコールドブリュー(デカフェ)の価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のカフェラテの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のカプチーノの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のカフェモカの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のイチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のイチゴラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松店のブルーレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "五松店のブルーレモネードの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 462
    }
}